[集思] 跪求 Whitehouse 寫手

想招人手，英文人主力
因為細佬文筆唔好加英文拎u，但有嘢想上whitehouse, 所以想搵人手一齊出po

另外都知有好多巴絲有諗頭都可以提出

以下係一啲諗法，1999唔好意思：
1. 就831 香港警察係太子站無差別恐怖襲擊或謀殺香港市民，應定義香港警察為恐怖分子，其員工及家屬不可入境或移民美國。另外香港警察不接受入道救援進入太子站救援，違法人道法。

2. 香港地鐵落閘唔比first aid 同救護入站，今因恐襲受傷市民得唔到即時救護，已經違反人道法。要求即時停止地鐵所有外國交易或工程及凍結海外資產調查。其管理層及家屬不可入境或移民美國。另外721事件，地鐵完全無保障到乘客安全，不關車門，任由恐怖分子襲擊車內乘客，及後發現cctv系統有連接到警察局，但39分鐘內一直無警察到場，應該調查是否地鐵及恐怖分子有連帶！

3.因721事件，定義香港三合會為恐怖組織，凍結所以海外資產！何妖及其家屬不可入境或移民美國！

4. 制裁參考831恐襲有關嘅香港高官，警察管理層及其家屬，凍結資產及拒絕入境或移民。其他國家都唔應該接受佢地移民申請！

5. 請求美國向瑞士所有銀行，要求佢地交收香港高官及警察高層所有存款數！

thx bro